Se debe crear carpeta libros en el proyecto, para almacenar los libros a descargar.
 
Material Design for Bootstrap
Version: MDB FREE 4.19.0

Documentation:
https://mdbootstrap.com/

Getting started:
https://mdbootstrap.com/docs/jquery/getting-started/download/

Tutorials:
MDB-Bootstrap: https://mdbootstrap.com/education/bootstrap/
MDB-Wordpress: https://mdbootstrap.com/education/wordpress/

Templates:
https://mdbootstrap.com/templates/

License:
https://mdbootstrap.com/general/license/

Support:
https://mdbootstrap.com/forums/forum/support/

Contact:
office@mdbootstrap.com

